## Описание
Сервер хеширования файлов


Сервер работает  с использованием технологий Java SE 8 и  Spring Boot 2.5, в виде jar приложения с встроенным веб-сервером Tomcat. Использован REST API подход.

Актуальная версия приложения для тестирования -fileproxyserver-1.0.3-SNAPSHOT. Актуальная версия api - /api/v1/

<pre>
Репозиторий Исходников  - git@gitlab.m0.maxidom.ru:java/FileProxyServer.git
</pre>

Тестовое приложение развернуто на сервере  _convert-dev.m0.maxidom.ru_


## Функционал

Сервер предоставляет API:

* [[Загрузки файла в настроенную директорию с хешированием и переименованием файла.]]
* [[Выгрузки файла из хранилища в заданном диапазоне байт в установленной кодировке.]]
* [[Получения информации о размере байтовом размере файла по его имени.]]
* [[Автоматического завершения работы сервера.]]
* [[Идентификации рабочего состояния сервера.]]
* [[Клиентские функции для оракла.]]


##В приложенных файлах SOAP -проект для тестирования API сервера

[[Развертывание и запуск приложения]]




